有女狀元指對時事感興趣 形容劉霞可往德國是重獲自由

中學文憑試今日放榜，9位學生考獲7科或以上5**，分別是6男3女。

來自拔萃女書院的狀元林悅兒說，自己在數學科必修部份的考試，無法計算出部份答案，所以對最終考獲佳績感到驚喜。她又表示對醫學有熱誠，而且喜歡與病人溝通，計劃於本地大學升讀醫科。她認為本港醫院醫生短缺，輪候專科需時甚長，有可能令病人病情惡化，建議政府改善醫療系統。

另一位女拔狀元梁芷喬說，自己對時事感興趣，將於牛津大學就讀哲學、政治和經濟學。她對諾貝爾和平獎得主劉曉波遺孀劉霞，獲准前往德國感高興，形容她重獲自由，又指中國人權問題有待改善。

她表示未知將來會否投身政界，要待學成返港後再作決定。

呢條女冇運行

梁芷喬直言對辯論與時事方面有興趣，面對香港土地供應問題，她認為應收回高爾夫球場作土地供應。至於國歌法，她則指原本立法的原意是令市民尊重國家，但貿然立法會令大眾視乎政治手段，結果得不償失。

喜歡與病人溝通點解我諗左去av劇情

會唔會咁天真以為劉霞真係重獲自由

呢啲人有思想有學識有才能去到邊個國家都爭住要啦

呢樣真, 香港大部份有能力果d都逃走哂
佢地離開左亦都唔會再諗呢個地獄地方
所以香港呢十幾年發生咩事都好, 都無外國既香港人會出聲

左膠味濃

冇運行? 人地大把運行呀 不過唔會留係香港行姐

讀PPE者必成大器

講狗話又話人係狗
講人話又話人左膠
你最勁啦好無？

返黎做AO, 每個月袋十萬

弱智 仲話對政治感興趣
但連政治正確都唔識

要對住記者大叫香港獨立先岩佢地口味

弱智都做到狀元
你？

感興趣同識係無衝突架

答係你又話左膠味濃
答你唔係到時你又話人奶共
答你無意見到時你又屌牆頭草/世故

有能力果d會覺得香港係地獄的地方？
你諗清楚先講野啦